如果曼城球迷一齊唱耶耶托尼yeah yeah yeah會唔會好震撼

沙拿首歌差唔多歌詞

場場搏盡未話謝

有錢收先唱

靜過圖書館

為金錢而戰

班勝利球迷唔記得耶耶托尼啦

唱歌有用 雲加就一早out左啦

全部一齊大叫LET GO HAWKS仲震撼啦

上場對史雲斯好似有唱佢首歌